Het argument van de beul was, dat je een hoofd niet afsloot tenzij er was een lichaam om het af te snijden: dat hij dat nooit had hoeven doen iets eerder, en hij zou niet beginnen in ZIJN tijd van het leven.
Het argument van de koning was, dat alles wat een hoofd had kunnen zijn onthoofd, en dat je geen onzin moest uitspreken.
Het argument van de koningin was, dat als er in minder niet iets aan werd gedaan dan geen tijd zou ze iedereen allemaal laten executeren.
(Het was deze laatste opmerking die het hele gezelschap zo ernstig en angstig had gemaakt.)
Alice kon niets anders bedenken om te zeggen dan: 'Het is van de hertogin: je kunt er maar beter aan HER vragen. '
